雲，麵，打3位巴打，就收市，快報倉！

到底聽日升定跌？！
快啲幫幫手指點迷津 ！

就收市喇！

推

漏左老貓

青龍白虎朱雀玄武召喚

得返15分鐘

2933

低位 快入！！！！

唔急

聽日仲低

講笑
呢隻伏野黎
大家千其千其唔好掂呀！！！！

唔會掂，放心

道指黎講

媽咪麵最近學緊數浪

冇數錯聽日會係升的

謝方向

我入咗幾千蚊牛博佢升一倍你竟然睇升

走唔切

你老未 咁我數浪係數到應該升呀麻

財金台手足呢次大撚獲

道指升，港女都可以照跌

呀 原來打錯 係恆指呀

多謝麵巴
中左請你食m記餐加大 加埋個大檸樂比你

嘩 買咁多

睇你頭呀麵巴

呀 我屌你呀
熊黎既

等收屍啦

呢次大獲啦

麵哥你真係好過癮

有神快拜
全世界好似俾連燈三神拎住遙控器玩咁